KPOP藝人爆料討論區（2）

1001咗 繼續

男女都講得？
想知rv wendy係咪雙

Rv得joy係直
繼續跪求有人爆sm pair女女

irene 都係???

lm

Yeri係 ？

Yeri似直

Irene純姬
Yeri雙

Omgggggggggg

留名睇八卦

隔離post開左2但唔覺眼嘅

係咪同人文嘅情節嚟咋?
我早幾日先睇到有篇RV sheshe文,
話Irene同Yeri係一對,
但之後Yeri厭咗Irene,
Irene殺咗佢仲食埋

想知過氣男團2pm

不過女團有sheshe唔出奇
因為sheshe有時係後天(特別係家庭環境係大男人個啲)
而啲男idol好多都花花fit fit咁

剩係聽過食女fans

上個post有source既言論1成都冇
咁都開到2

我食了wendy條豬

都話呢啲私生料唔會比到相你睇 有相個團就真係摺

互相交換左第一次丫嘛
我知

所以係爆料post

有冇咁快爆呀個post

kpop男團男藝人討論

放返上一個post既link

Kpop有邊啲一睇就知係八婆/閪女人?

其實唔知點解每年嘅年頭都好多Kpop爆料post,
今年終於有新野睇
唔係loop幾年前舊聞喇

[KPOP] 女團討論 (2)

追曬成個post1都仲未有人講got7
想聽團員不和

之前睇過話NCT班哥哥有個chat group係專用嚟傾女同交換相同seed
唔知Kpop 97line個group係點樣呢?

想知svt woozi嘅料

個post應該加埋男藝人

有人話想爆女團料, 但唔係講八婆同閪女人

有女團post吖嘛

其實有幾多成係微博

果個post本身唔係爆料post, 都係唔好喇

爆未？等女團好耐

應該有好多都百度

其他我唔知, 17有啲係班因愛成恨嘅站姐同私生係Twitter燮料先, 再有啲人轉去weibo

都係個句, 呢啲都係爆料, 幾成真幾成假自己諗喇
無理由爆人地個啲就爆得好開心, 拍哂手掌, 應有此報咁樣
睇到自己idol就話無理由嘅, 你呢啲係垃圾場嘅垃圾料嚟

本地雞好食咩

訓醒岩岩先追完
返黎留名

啊粉睇落個個都好純 估唔到
咁女孩日係咪

呢單 覺得佢地好撚慘，賺咁多都冇錢攞
朴志訓好深怨念下
不過佢地已經好彩過好多紅唔起嘅
知足啦

佢地係咪唔知比人錄緊所以咁講
定突登講出黎
利申 無追開佢地

專登嘅話
咁daniel句痾咗屎係發生咩事

台上 我地係充滿夢想嘅少年
台下 快啲磅水啦 點解我分咁少錢
當然 要出糧就好正常 係個反差有啲搞笑

係mnet後台講 想唔俾人聽到都唔得啦
唔抵幫

其實咪好似連登仔鳩up咁
係啲人諗得啲idol太美好先咁大反應
加埋其他團fans都想佢地收皮

所以咪唔抵幫囉
佢地又唔係唔知自己咩身分

唔係專登
係出直播之前試咪，可以見到朴佑鎮重拎mic去訪問工作人員
同埋成個場好多工作人員，真係開直播唔會出現喺鏡頭前
另外就係一開始流出係得畫面，冇聲
之後就有個小號爆咗條音頻出嚟
前排先發生過洩露音源，琴日cb第一日就呢單嘢
講咗啲咩自己諗

大家覆得好快 可能我miss咗無覆到 大家提提我

之前仲覺得朴佑鎮好柒好mk
原來佢咁正常 加返分

今次呢單嘢佢都冇出聲乖仔 而且奶罐喺度嘈嗰陣佢堂皇咗，講咗句：你喺度講乜啊 咁
唔係踩奶捧雀 而係覺得朴佑鎮分到咩場合要做啲乜

就算唔係直播緊 有其他人係度都唔好講喧既野啦

咁

真係估你唔到

唔追都知啦

睇完覺得自己好戇鳩 睇得太美好

部分成員姐 都有幾個清泉乖乖地嘅

新post留名
個post去得好快

[member]冇人有嗎？ ［/member]

唔通係同女團隊長個單？gsd個個？

咁又係嘅 唉屌

叫雞唔比錢係咪佢

味整個時個底都唔差
輪廓幾好

話說joy係咪都食開仔

其實係咪真係咁多男idol有整容
下下搬翻啲舊相，人大咗個樣都會變啦，又有化妝
講緊嘅唔係淨係上面nct香港人，好多idol都係咁樣比人講

其實係咪得我一個其實佢好柒好樣衰
佢依家個嘴又厚到合唔埋咁

RM一定冇整

冇大整 高鼻瘦臉針一定走唔甩

覺得

整容只會將本身靚既人變到更靚
樣衰變順眼

聽得最多嘅咪又係落club 溝女
有冇新料 大家一齊笑下
利申 6年hottest

塊面仲幾大幾圓吓喎

都有愈整愈樣衰嘅 朴春咪唔得囉

藝聲 整到上哂癮

膠到呢

利特係咪都有整
啲人話佢兩個個樣越嚟越膠

銀赫就真係好睇左好多

本身飯利特 宜家個樣膠到我頂唔順 不過佢抑鬱好嚴重下

認同
染返深色同化返淡妝最靚仔
其實一直唔覺佢隊內顏值最低

一定有
不過上左年紀都冇辦法

李東海萬年靚仔

全隊整得最少/最順眼都係東海
銀赫出道個樣太嚴峻，唔整唔得
始源而家都好似膠膠地

由佢屋企件事到退伍comeback期間幾乎冇休息過沉甸過
人前又成日笑 好驚佢爆煲

仲要有班on9豬隊友 李晟敏一個都已經激撚死佢

Apink more

有got7蝗嘉爾jackson料爆
利申幾鐘意佢

希澈都冇整呀？
不過希澈係咪對女人冇興趣
佢同咁多女團嘅大勢成員咁fd但都好似係婦女之友咁乜緋聞都冇
真定假

想知希大more

佢十幾歲已經好靚仔
贏晒依家隊NCT Dream

我都想知 感覺上佢人緣幾好
但見佢好似人前歡笑人後哭泣咁

我係佢 唔會頂到咁耐 真係會走去自殺

最新個集supertv

咁撚on9
但佢廣東話咁撚廢應該好少講

我覺得反而好事 如果佢可以係工作上得到安慰

又唔係佢朋友 呢啲唔會知

同感 好照顧後輩
人緣好好

係咪要爆料

上個POST嘅爆料者話知道Jisoo係咩料後, 就明點解追唔到架

硬係覺得佢講廣東話好奇怪
唔覺得佢口音似香港人

之前聽人講係雙非？

根據維基百科 佢應該係雙非

父母都係中國運動員，係優才計劃攞到香港身份證

我覺得佢嘅fans都好理性
同咁多女團成員咁親密都冇緋聞
比著其他男團成員同女團咁close一定炎上啦

因為佢啲Fans一路當希大同班女idol係姊妹?

條友仲要國際學校大
之前睇佢啲訪問大概得5成係似香港人

你要明白Fans可以咁諗已經好理性

咁佢又未過份到係香港都淨蝗語唔講廣東話既

講廣東話啲語氣同用字都好有我以前啲新移民同學feel, 但人地講得正過佢

依家elf好希望有人可以照顧到佢地
尤其係特哥

要求唔高
只希望佢地揀翻個人品正正常常嘅就得

但我韓國frd話佢講韓文幾勁
佢話外國人但識玩好多韓文gag算勁
但講真唔知佢母語係乜
廣東話又唔正 普通話又普通 英文都普通

唔好再揀埋啲一腳踏幾船既臭西

睇認哥佢讀國際學校已經有接觸韓國人

嗰陣睇綜藝覺得希澈同hani有歌仔唱
點知之後hani同俊秀

係咪有料爆 想知

我相信17既清泉係lsm

佢地成日自爆

我剩係睇綜藝有留意下希澈

佢係屋企究竟講咩話
明明父母都係蝗，但普通話仲係咁廢
一係父母講普通話
佢自己講英文
好似而家啲離地中產家庭咁

希大講到明
話唔會同曾經係節目上稱兄道弟既女人拍拖

佢屋企應該正正就係離地中產家庭

好有原則
但當時睇真係幾sweet

話係wjh

垃圾公司

但佢英文啲口音係好撚港式
英文一定唔係佢母語先
好似話老母講上海話老豆講廣東話
但佢樣樣語言都唔係話好標準

睇弘基集認哥
希大應該都偏向圈外
成日哂命 雖然好快就散

所以係識四種語言但唔精通

希大嘅問題係佢拍拖永遠唔超過3個月
赫宰有係強心臟講過佢被人 (o個一位唔係手滑小姐)
藝聲哥都有講過佢被人不過唔知對方係邊個
有錯請告知 太耐就黎唔記得哂

佢地簡親d女都麻麻

其實揀圈外係舒服d嘅 揀圈內真係一舉一動都比人mon住哂

手滑女係同赫宰
唔係希大啊

赫宰個單 條女之前個組合
係同晟敏老婆同一個組合

手滑真係傻仔先信
真係佩服點解泡菜呢d解釋都可以接受到

同埋佢真係完全唔似港仔
我諗佢係連香港歷任特首都數唔出
講真就算我好似佢咁嘅年齡去韓國做練習生都會留意下香港嘢上吓高登
起碼都有班香港人frd
睇佢近兩個月返嚟香港啲訪問覺得佢對香港真係完全唔理解

成團都好似成日食中d臭西 早排希澈同始源上綜藝先自爆比同一條女一腳踏兩船 仲有晟敏個老婆又係極品

佢淨係利用「香港人」身份去支那搵錢
分分連茶餐廳都未入過添呀

好似出道個陣
希大同東海中意左同一條女
大家讓大家 最後條女冇揀到任何一個

呢個團好似好亂 定係我錯覺

有啲位睇得出佢話係特登扮講錯做效果
但佢兩年前一開始返大陸主持拜冰嗰陣啲蝗語真係廢 而家講蝗語直情local 口音啦
Btw分分鐘kris wu廣東話好過jackson

佢同天堂鳥班人幾frd

13個人難d唔亂

上個男團有果幾頁好多佢地嘅爆料

Gordon

Gordon被牙Mag呃

不如分男女

但講講下就會男女都講

都唔知唔開名為乜
一係唔好講啦屌

想知HIGHLIGHT

想知邕生more

想知more bts

奉勸大家 唔想心痛真係唔好問本命
無人答你由至可 有人答又唔係好野盞你難受

上個post多彈

其實好多都開咗名喎

無野做追曬po 想知多啲南俊同jjk

Highlight真係出道咁耐
除咗出道俾人話係回收團
完全0負面新聞

追完

我一直以為17隊長同尹淨漢係gay，佢地真係好撚gay 原來都係直嫁

岩岩追哂post
都係想知多啲本命野
有無人多啲我老公野爆
利申 理性飯 佢之前同ty一齊從來無嬲過
睇過之前啲post 覺得食女 串 都無乜野
(其實睇佢平時上綜藝都睇得出佢識玩同私下會好串)
我就係鍾意佢唱歌同哩啲串串下玩得性格

More

irene真心有les氣息，但講唔岀點解會咁覺得

btw bts朴智旻係咪真係同澀琪一齊過？

覺得佢地真係好錫飯
依排迷上左池star 太正

一路都覺得尹淨漢好man

呢個好笑

周身刀無張利 但係韓國已經夠做

最多都係beast時期賢勝俾人話過態度差
5人highlight真係kpop清泉
而家收成期，間中cb回饋吓班fans
望佢地搵到條正常既女，結埋婚就好

清泉到想知下佢地黑料

好似有影片拍到佢地2個拖手，平時隊長望佢既眼神好似望女朋友咁

有冇閃 神起既料

屌 我有聽過pcy同過yeri. irene澀琪一齊，不過聽下算啦

唔好FF咁多啦

係concert個啲擺明做畀人睇
同埋其實係男校、女校都會係咁, 係叫做移情作用
唔一定真係gay

有無人講下jungkook同tzuyu，AAA個單

呢條

呢個係咪nct個個香港人？個樣假到

more

咁又係既

同女？

但佢不嬲好鍾意唱抒情歌嫁喎

個嘴好怪

對

kylie jenner同款嘴

整到sex doll咁

打得太多針

啲人話佢似崔珉豪 心諗

佢味整容 有張學生時代既相超似

我一開頭都覺得佢西西地，但上次鐘鉉件事令到我對佢有d改觀 鐘鉉過左身冇耐佢就開演唱會，成個過程都好專業咁完成幾場既演唱會，仲帶埋鐘鉉送俾佢既聖誕樹上台 我覺得佢係真心想送聖誕樹上面既裝飾俾fans哄佢地開心 然後睇ig feel到佢真係好掛住鐘鉉
反觀Yeri一岀場就西口西面話俾全世界知我好唔開心 唔係話唔俾佢唔開心，但佢可唔可以係d觀眾面前收斂下，係人地喪禮已經搶晒鏡架啦

我覺得佢依家反而有啲似BAP大賢

講起野日又一肚火

可能淨漢真係太似女仔 我睇佢地showtime，個陣淨漢仲係長髮，有幕係影佢地係浴室赤膊刷牙，我唔知做咩一時之間忘記左佢係男仔黎，仲心諗屌就快影到佢露點啦

Yeri係咪攝上前想喊但無眼淚個個 好少留意女團

珉豪靚仔太多 起碼係天然既先

佢當時仲同勝寬一齊沖喎

圈內？開名啦

係啊屌佢老母

yes

冇對比就冇傷害

本身都麻麻地佢覺得佢好冇禮貌，對人冇禮貌都算，仲成日係頒獎典禮搶咪講野，明明應該係隊長發言先嫁嘛 有次irene搶返個咪，感到好爽快 跟住自從喪禮件事就開始對佢極反感，屌佢老味搶鏡都唔好係呢個場合搶啊，佢企個個位佢憑咩？後面一堆同鐘鉉交情比佢深既都未企，佢算老幾，仲要喊唔岀搵鏡頭咁柒

係啊

整衰左喎佢 以前順眼好多

以前對眼靚啲

後面個個大前輩喊到勁心痛
得佢咁柒衝出嚟 連經紀人都擋佢唔住
最吹鳩漲真係唔信佢屋企一件黑色褸都冇
件事到左依家都成3個月仲閪口閪面
4閃都開始重新出發啦
屌我真係好撚憎金藝琳

佩服佢既行為

同異性合照又唔奇既，同埋佢地好似係同年 ？不過mina咁靚拍拖都唔奇

我明你既感受，真係好撚憎佢 好撚好撚好撚假

條女一啲尊重都冇，屌搶fo好心係其他場合搶，喪禮都搞呢啲野，痴撚線

好心你地講就講啦
講d唔講d留返嚟煲醋呀

細自己咁多年就收手啦

睇字都覺得心痛，真朋友

真吹得

所以佢地俾我感覺gaygay地

下，係咩 呢個唔知喎

我覺得BAMBAM個FEEL好GAY

BTW JYP好似完全唔比GOT7同TWICE幕前有交流咁濟
次次都好似扮唔識咁
係果D幕後CAM先見到打招呼講野果D

家下仲係keep住第一
rv 徐賢 去北韓都上榜
奶共都上榜

呢幾日太多花生

Sm究竟多唔多社內戀愛

完全係整容失敗

唔明個審美觀 個妝又係好failed

佢連啲行為都好柒 完全係mk中學雞
但微博啲人不停話大眼港仔好得意 勁睇好佢
我就睇唔透啦

咁認真mode, NCT入面係幾個公司力捧入面佢最多noise

頂最中意佢
覺得佢份人好和平無咩衰野咁

我地想知

你又啱
不過大陸人係咪特別鍾意香港人眼中覺得柒既人
我指行為上
覺得佢同王+2性格行為有啲似

佢歐美人氣幾高

Vlive 佢做啲行為動作 完全係典型香港男仔同朋友之間會做既事 有陣on9味

佢vlive new 鼻屎

大陸人同香港人品味係爭好遠
其實蝗+2 做啲野同王祖藍相差無幾

用香港人身份奶共
班大陸人直頭高潮疊起添

摩牙

好膚淺
大陸人又真係好煩
成日話國家面前無偶像 但轉頭咪又係奶韓

F(x)有冇野爆？

會唔會係其實由頭到尾都冇散過

哦~原來講緊件衫似 仲以為講緊個樣添

啲花生多到消化唔到

函數存在感已經低到被世人遺忘
冇料可以爆

聽過野日同河成雲一齊過
難分真與假

泰容係邊個

有冇閃閃鎖匙既料
一直想佢份人點
以前09 10年班91line明明都幾friend
到後尾又同優賢toheart出道
但依家好似個個都斷晒聯絡咁

Nct主捧個個 c位

師弟團NCT隊長
Btw NCT係咪真係撈唔起
無限加減人呢個concept真係好on9

私生真係好可怕
不過扮分手真係唔出奇

其實一直都冇公佈過分手唔係咩

前年有出官方話分左

推下
幾年來既迷思

但都有人話佢地炒作黎
個時係車咁揚

果陣taeng比邊啲飯屌到仆街

上網搵唔到既 ？

屌偶像都係人姐，有時情不自禁有幾奇 個陣係咁俾人鬧凳佢地慘

我記得嗰時啲人話泰妍係特別望鏡頭

仲要開車頂

有冇人講下芒叉？

你係咪記錯左楊怡同羅仲謙

講到尾只係公司既棋子

屌

Key同在真 11年之後就斷哂聯絡咁
以前fd過打band
宜家好似得返nicole同唔同嘅91line係fd咁

我都記得key同在真
雖然都明呢個圈好少有真心朋友
但我總覺得問題似係出喺key身上
利申對key冇惡意

快啲揾個正正常常既結婚啦

嗰陣D社話影到更激嘅相呀嘛

真個鬼 官配黎咋唔洗咁認真

我個名有冇料爆

係 所以係咪特登炒作

幾鍾意cnblue 但好似無人討論 係咪香港唔算紅

我覺得都唔算差，雖然同當紅個D完全無得比

講真就算飯左sj咁多年從來唔覺佢地係真gay 我個人認為佢地只係感情好到加零一既兄弟

娜恩同泰民有無一齊過 見佢地係我結到好sweet

佢地啲野都上哂報喎
仲有話個鼓手叫站姐買奢侈品
同埋上節目，自爆同娜恩係泰國食飯飲酒

想知winner

原來所有kpop雞同鴨全撚部都係les同gay

韓國網民應該已經憎到鄭容和入骨
當完兵都會繼續鬧

mino係咪hehe?成日都見到有人話佢有designer男朋友

唔係繪手女友咩？

上台錫黎錫去
私底下一定唔係gay
如果佢地真係有路 都唔敢係台上面玩到咁啦

大陸好多私生話係炒作 冇一齊過

兩個都好鐘意 泰真好慘 比人勁屌

下個陣出哂新聞架喎

圈外？

同一個post，一邊講緊Taeyeon係les，另一邊講緊Taeyeon同Taeyong一齊

apink 仲有冇

根據本post標準回覆:信不信由你啦 依啲私生獨家資料係無圖無source架喇

我就唔信有咁多les

真心金泰妍係les定點都有眼睇

佢地啲爆料睇報紙都有啦 駛鬼係度爆咩

算啦，我都係悶悶地，八卦吓

點解好似得呢團係所有野都爆哂上枱面
佢地得罪過咩人

南珠同初瓏真係男團收割機 (初瓏係靚女都可以理解，南珠咁既樣... )

小心用字啊

應該係佢地老細得罪咩人

我想問sm嘅年上年下cp係邊個 上百度貼吧睇啲大陸私生成日講但get唔到係邊個 好似係女女黎

初瓏more
唔係宅女形象咩

但ft又冇野嘅
太摺冇野爆定咩

去啊轉頭過去

你講邊個

Ft個隊長被人me too緊喎
弘基同隊長出名食女囉

Cnblue係fnc入面搵最多，要搞都搞佢地先

每個團入面至少一個gay/les

Jisoo

啲男人係咪鍾意南珠真性情
但我都係唔鍾意南珠

呢啲對比容和宗泫碎料啦
係metoo大單啲姐 不過都冇乜人提
可能唔紅啦

同埋其實韓國都幾反對同性戀
所以有無咁多 就自行判定喇

細個飯赫海既時候好想佢地真係gay 雖然依家都有少少想
不過都想佢地搵返到另外一半成家立室
但係依家佢地成隊都唔敢輕舉妄動 費廢又比班仆街韓國網民有話題

就黎每個團都有幾個les, 如果D料係貼吧黎可以唔使睇

係啵 唔記得容和單入學問題 所以即刻入伍

近排睇好似見到 係咪sm買起哂成間fnc?

有冇關於夏榮

係fnc子公司

有無多啲17嘅料

之前睇過依條片
1:06 南珠完全無反應 好似唔關佢事咁 好恐怖

圈外架

反正都知咗95line，
8、kmg同csh都已知
不如講吓其他人啦

有冇Pledis Girlz啲料 成班雞咁

有冇咁多idol係gay/les/bi 呀

呢個圈有幾亂無人會知
身在其中既人可能覺得好正常呢

mina sana?

聽過Pinky想追hjs

可能係將kty同佢撈亂左啦 Irene反而似攻 私底下唔係都好活潑癲癲地咩

點解咁多人會信韓圈真係有咁多gay/les/bi

想知多啲wonwoo,vernon,woozi,淨漢同jun

南珠口大 冇得輸

有啲唔信架 睇下咪算

男團爆料post尾個幾頁有講95line, Vernon同Jun

靠拍拖

個post d 料有幾成係準

btw有無infin料

有無gfd d 料爆
想知道佢地d 黑材料

南韓社會對同性戀好排斥好抗拒
咁偶像團體要住宿舍架嘛
直同攣既住埋一齊
應該好快比隊友發現性傾向

雖然唔排除佢地會寂寞/洩慾
會有偽同性戀既行為(通常係監獄/軍營比較多)
所以搵隊友做炮友/假拖友唔出奇

但有時唔明南韓既文化
佢地唔介意男團女團係鏡頭前可以摟摟，錫面珠"登"(中港台藝人唔會咁做 )
但佢地同時咁仇恨同性戀
飯又會幻想D團友一pair pair咁

南優賢同key 冇以前咁frd 真係係人都睇得出 toheart之後都冇點見過佢地一齊 係南優賢呢排vlive先提過下key個名
因為做野 少左個朋友真係會好可惜

本身key ig淨係follow左優賢
好耐之前已經unfollow左

唔知點解硬係覺得irene同世勳襯啲

仆街，只知係師妹唔知係pinky
櫻花妹正啲

冇人提boo 係未代表佢係清泉

irene 有私生跟到？

佢地嗰排似係約好左只會follow對方一個
因為南開左ig冇耐都冇follow團員 淨係follow key
好似係後尾圭叫大家follow佢
南又follow返其他團員冇耐之後
Key就un左佢
唔知我有冇觀察錯啦

Toheart嗰時明明講到對方係另一個自己咁
不過我覺得合不來不合則去啦
兩個都鍾意
不過南南開心我就心足

好似啲人分手咁

係 都係本命南優賢 成日見到佢好頹好灰d消息就會好驚 話哂以前都無啦啦消失過一排

上 面有話係同Krystle

hoya唔續約真喺只喺因為想做戲咁簡單？

個人覺得係佢應該唔甘心生活係團體框架裡面 佢咁有想法 可能係idol group滿足唔到佢想要既野

肯定唔關做戲事架啦 書都唔讀想跳舞 唔會無啦啦轉左做演員既

完全冇人講BAP

15年世巡一開始嗰排
嗰時真係好驚佢諗唔開
好彩後尾都冇事 應該

其實點解Tiffany 會唔續約

不了

冇可能

想個多啲17仔 有冇全圓佑啲料爆下

其實我覺得idol食下女無乜問題

水腫黎架咋 不過都幾明顯有細執

咁你講

我唔知 但想聽大家爆

始終覺得防彈4個大同3個細人格（？）上差得都幾大
4個大既都乖 有分寸
3個細既就總係感覺佢地有啲任性
但4個大既太錫3個細
可能唔覺有問題

又嚟喇，人地idol就大仆街，自己果個就清泉

想知珍基單野係真非禮定飲醉

點解好似無咩twice既料爆（除左mina彩瑛一齊之外）？最想知子瑜有無料爆。

人地idol就食女 自己果個就係同

想知Got7

出道比人排係真既 但依家好好多

成碌木咁 完全唔想知佢乜料

冇追Po

閃團金三同南優曾經

有冇人記得舊登時代有人講過男友dol同過amber哥一齊

我好憎珉佑 圓順睇落順眼好多 真係老死既感覺 應該因為我唔like kmg
有d耐冇睇17 講兩講又有d掛住

想知Mina彩瑛一齊係幾時開始傳出嚟 個個都咁講 想知多啲

我覺得lay係基 成日摸屎忽 我係佢地會比佢摸到驚

冇more喇, 有個骨灰級kpop飯咁講過, 大家都好驚訝

我聽過佢暗戀過吳亦凡咋

佢太高又手長腳長 跳起舞上去好奇怪

呢個我都有聽過 youtube仲有好多片

只係記得話泫雅俾唔知邊個搞大左個肚

男友dol由頭到尾都係得一個之嘛

朴燦烈喺香港叫雞嗰個？

想知世雲more

有冇人想知sj花生 尤其係金英雲
利申: 回踏

佢真係得個樣 真係冇乜邊樣做得好 但佢咁努力踩唔落

拍左年幾 所以bambam同mina張相既出現好合理

呢個 無得救 唉真係希望佢生性啲

17有時d簽售分分鐘架妹仲多過韓妹 不過p社咁鐘意去日本 wfc韓國同海外市場 祝佢好運啦

創作就不敢苛同 聽親佢寫啲demo到覺得麻麻 你聽下同公司出過自作曲solo嘅 再聽佢個啲 真係差好遠

邊伯先多閪面

好掛住李晟敏

我有次去巨蛋都親眼見到佢跳舞跳到閪面，嗰樣勁惡

期待香港場 閪我面啦

係泡菜elf唔想佢返黎姐

所以我都冇話佢創作好
話佢係識創作 識作下曲作下詞咁

[size=3 ]幾時香港場 [/size]

唔想都正常

利申：elf

Got7 more

求左兩個post都無人講
No one give a shit

六月2同3

Here

有冇人講下blackpink yg得bb有花生

有個朋友係老elf 佢都話想佢退

Wfc 二線團

之後咪仲要先下手為強

退啦屌
心目中差兩個忙內歸隊就齊人

唔算老飯
10年到依家

但李晟敏同金英雲都不了

呢個我知邊個 有追車fd爆比我聽
利申 EXO-L

仲有馬始呀

唉屌唔知 感覺sm好似遺忘左咁 我頸都長撚埋

上面唔係講話係7轁咩

想知道閃團其他人既料

我都想知 但唔好爆故人啦就 都唔係度

唔好啊我仲專登整張東亞睇下搏唔搏到靚飛

大陸d嘉唯成日同co粉嘈大交

燦白勛開點會冇 d料厚到出書都得

Cp*

sana 同姜daniel 是咪曖昧中

其實佢地好慘又係用呢啲黎遮新聞

有個陪酒

唔係法法

呢招萬試萬靈 你用唔用

真心次次都係咁
但啲韓國人又唔會理

呢個係兩登都睇過無限次
就係hjs無受溝我先一直都以為佢係真教會oppa
點知上次啲料又扭曲我既價值觀

食得咁偏？

想知有幾多人真係信呢到d料

佢班唯飯好撚煩
成日賣慘又叫退團
仲要成日攻擊其他成員

佢可能係exo成員 所以佢知好多料

純文字討論
Xxx食過xxx

好好笑
繁體版路過咁

終於有人講

唔受溝咋嘛，無話唔溝女喎

但係又引到我追post

好耐冇睇過

上個post有啲料係真嘅，17 kmg同chs嘅野。今個post就有bts嘅站姐係恐龍級就肯肯定真嘅 [/member]

爆料嘅嘢 你信就信唔信就唔信 作出質疑都無用
我有相佢一早收咗皮 韓飯、公司年中用幾多錢㩒低啲相
不過反正你見到嘅明星同佢本人就一定唔會有你想像得咁好 希望唔好太玻璃心 睇完話我詆毀你偶像

女校 男校都冇咁多les同gay

有冇食過twice

隨時路過仲真D

雖然係蝗野 但路過真係當年睇小道既地方

有無人講下nct Ten ?
似gay但好似幾正

第一次開 有無開錯

如果我開錯 再開過

因為Yg d私生好口密

屌笑撚死 講到成個kpop圈係直既先出奇咁

想個winner佢地關係係咪真係咁fd

人前人後兩個樣 有人設依啲就梗架啦
爆到嫖賭飲吹毒都齊

你識唔識開

我以為pinky咁正都唔受溝係因為佢有原則
係咪太天真

tb都有

照個post嘅講法應該8 9成idol都係bi/同性戀

就快又1001
又返到一日一po既盛世

日日對住同班同性隊友個個都曲撚曬

真係好有路過feel 一路追一路笑到仆街
好驚啲00後睇完當真

我都信